今日糧頭 聽日糧尾

找數交家用 又過返29日糧尾既生活

自從出左黎捱 每日都係糧尾 錢都草唔到

信用卡過數果日=良美

不過只限今個月

why

倒水咁倒 仲要留錢交稅

原來仲未出糧 都仲係糧尾